# README #

Dette er en readme til bachelor projektet for Jacob Alexander Levin & Rune Ege Larsen

### MPV (Need to have for minimum web-app) ###

* code
* more code
* the finising code that makes everything work !!

### Nice to have ###

* coffee maker
* printer that works
* clean toilet

### Misc information ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Kontakt information ###

* jacobalexanderlevin@gmail.com (Jacob)
* kanin1974@gmail.com (Rune)

---

###Implementering af constraint:

Der skal udtænkes et point system for eksempelvis overlap og vægten på forskelligt udstyr så man får en total score der kan sammenlignes.

Room

* Et room er en hård constraint, så hvis rummet er optaget i en time slice kan rummet altså ikke tildeles andre
* Tilføje unikke attributter til nogle lokaler (blue lab)
* Der er taget en design beslutning om at man ikke kan ønske lokaler ud fra navn

Teacher:

* Hård constraint


Students:
